三浦知良53歲係咪踢緊J1?

有冇片

聽日sogo有得睇

諗緊阿朗53歲會唔會仲踢緊

諗落保方42唔係老,可以踢多10年以上